
                      Ni el trailer ni la promo le hacen justicia a esa película muy entretenida : dentro del nuevo genero comedia de acción es muy buena . a mi los san fermines en Sevilla me hicieron gracia . Recomendable para pasar un buen rato en pareja.
        
            